多謝你今日無出現...

原本星期一已經放左我飛機
你話你公司忽然要盤點 ok
你自己再補約返 問我星期四得唔得
到琴日星期四 我2000等到你2300
wts唔覆 電話唔聽
我知你話過公司返工會收電話 唔俾袋身
但我在線上望住你在線上
即刻打俾你 都無人聽
明白曬
依家係我放棄你 唔係你放棄我
我唔會del同你既對話
因為可以用嚟警惕自己
A bitch is a bitch
多謝你今日無出現

唔洗客氣！

尾五開始句野=跌落力拿番乍沙

不曾相識亦無可戀
不曾相知亦無可思
不曾相伴亦無可離
不曾相惜亦無可憶
不曾相愛亦無可棄
不曾相對亦無可隨
相見，不如不見

小意思啦

講到自己好重要咁

樓主溝唔到條女?

渣架

雞